我俾基層林仙兒攻擊

基層林仙兒。

基層林仙兒

有冇人識基層林仙兒

基層真係慘

who

基層林仙兒好出名

同youtuber拍照

圖入面零舍唔同果個就是基層林仙兒。

佢揾打手對付我

基層林仙兒叫左好多圍我

佢叫人打我，之後佢叫啲人又叫更多人打我

佢仲喺個id上面打操口罵人。

點算好？

佢啲打手多到數唔清，點算好？